# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-14 15:32+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-26 16:07+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: src/blocks/content-block/components/ContentBlockEditComponent.js:71
#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:110
#: src/blocks/accordion/components/AccordionEditComponent.js:50
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:177
#: src/blocks/media-testimonies/components/MediaTestimoniesEditComponent.js:41
#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:295
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:301
msgid "Enter your Title..."
msgstr "제목 입력…"

#: src/blocks/content-block/components/ContentBlockEditComponent.js:81
#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:124
#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:144
#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:160
msgid "Write a description..."
msgstr "설명 작성…"

#: src/blocks/content-block/components/ContentBlockEditComponent.js:104
msgid "Read More button"
msgstr "자세히 보기 버튼"

#: src/blocks/content-block/block.js:17
msgid "ALPS Content Block"
msgstr "ALPS 콘텐츠 블록"

#: src/blocks/content-block/block.js:18
msgid "Content block that highlights a row to text."
msgstr "텍스트행을 강조하는 콘텐츠 블록입니다."

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:65
#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:71
#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:90
#: src/blocks/media-block/components/MediaBlockEditComponent.js:98
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:120
#: src/blocks/image-breakout/components/ImageBreakoutEditComponent.js:49
#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:118
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:92
msgid "Enter your Quote..."
msgstr "인용구를 입력합니다…"

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:99
msgid "Read More Link"
msgstr "더 보기 링크"

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:111
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:115
msgid "Enter your Video title..."
msgstr "동영상 제목 입력…"

#: src/blocks/media-testimony/components/MediaTestimonyEditComponent.js:134
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/blocks/media-testimony/block.js:14
msgid "ALPS Media Testimony Block"
msgstr "ALPS 미디어 증언 블록"

#: src/blocks/media-testimony/block.js:15
msgid "Single media testimony."
msgstr "단일 미디어 증언."

#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:15
#: src/blocks/content-expand/components/ContentExpandEditComponent.js:11
msgid "Show More"
msgstr "자세히 보기"

#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:16
#: src/blocks/content-expand/components/ContentExpandEditComponent.js:12
msgid "Show Less"
msgstr "덜 보기"

#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:120
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:188
msgid "Enter your Description..."
msgstr "설명 입력…"

#: src/blocks/content-show-more/components/ContentShowMoreEditComponent.js:131
msgid "Enter your Body Text... (Displays on click for Show More button)"
msgstr "본문 텍스트를 입력… (클릭 중 표시 버튼 표시)"

#: src/blocks/content-show-more/block.js:17
msgid "ALPS Content Show More"
msgstr "ALPS 콘텐츠 더 보기"

#: src/blocks/content-show-more/block.js:19
msgid "Content block that has a toggle button to show more."
msgstr "더 많은 것을 표시할 토글 버튼이 있는 콘텐츠 블록입니다."

#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:156
#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:105
#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:217
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:163
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:203
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:230
#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:112
#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:317
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:323
#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:224
msgid "https://..."
msgstr "https://…"

#: src/blocks/split-content/components/SplitContentEditComponent.js:170
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:215
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:242
#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:119
#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:231
msgid "Open link in a new window"
msgstr "새 창에서 링크 열기"

#: src/blocks/split-content/components/image-editor.js:40
#: src/blocks/media-block/components/image-editor.js:40
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:128
#: src/blocks/gallery/editor-image.js:134
#: src/blocks/image-2up/editor-image.js:133
#: src/blocks/image-breakout/components/ImageBreakoutEditComponent.js:57
#: src/blocks/content-step/components/image-editor.js:40
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: src/blocks/split-content/block.js:20
msgid "ALPS Split Content"
msgstr ""

#: src/blocks/split-content/block.js:22
msgid "Split Content block where the right side has a button."
msgstr "콘텐츠 분할 블록의 오른쪽에 버튼이 있습니다."

#: src/blocks/media-block/block.js:20
msgid "ALPS Media Block"
msgstr "ALPS 미디어 블록"

#: src/blocks/media-block/block.js:21
msgid "Flexible media content."
msgstr "유연한 미디어 콘텐츠."

#: src/blocks/content-read-more/components/ContentReadMoreEditComponent.js:42
msgid "Enter your Body Text... (Displays on click for Read More button)"
msgstr "본문 텍스트 입력… (자세히 보기 버튼 클릭 시 표시됨)"

#: src/blocks/content-read-more/block.js:17
msgid "ALPS Content Read More"
msgstr "ALPS 콘텐츠 자세히 보기"

#: src/blocks/content-read-more/block.js:20
msgid "Content block that has a toggle button to read more."
msgstr "자세히 보기 토글 버튼이 있는 콘텐츠 블록입니다."

#: src/blocks/content-expand/components/ContentExpandEditComponent.js:58
msgid "Kicker"
msgstr "첫 문장"

#: src/blocks/content-expand/components/ContentExpandEditComponent.js:69
msgid "Title"
msgstr ""

#: src/blocks/content-expand/components/ContentExpandEditComponent.js:79
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: src/blocks/content-expand/block.js:13
msgid "ALPS Content Expand"
msgstr "ALPS 콘텐츠 더 보기"

#: src/blocks/content-expand/block.js:15
msgid "Content block that expands the content on click."
msgstr "클릭 시 콘텐츠를 확장하는 콘텐츠 블록입니다."

#: src/blocks/accordion/components/AccordionEditComponent.js:60
msgid "Enter your Body Text..."
msgstr "본문 텍스트를 입력…"

#: src/blocks/accordion/block.js:20
msgid "ALPS Accordion"
msgstr "ALPS 아코디언"

#: src/blocks/accordion/block.js:22
msgid "Add heading and basic text."
msgstr "제목과 기본 텍스트를 추가합니다."

#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:146
msgid "Dark Background"
msgstr "어두운 배경"

#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:147
msgid "Makes the CTA background dark."
msgstr "CTA 배경을 어둡게 만듭니다."

#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:152
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:153
msgid "Sets the image as a background image."
msgstr "이미지를 배경 이미지로 설정합니다."

#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:209
#: src/blocks/cta/components/CTAEditComponent.js:236
msgid "Button Label"
msgstr "버튼 레이블"

#: src/blocks/cta/block.js:18
msgid "ALPS CTA"
msgstr "ALPS CTA"

#: src/blocks/gallery/components/GalleryEditComponent.js:134
msgid "Edit Gallery"
msgstr "갤러리 편집"

#: src/blocks/gallery/components/GalleryEditComponent.js:183
msgid "Enter your Gallery Title..."
msgstr "갤러리 제목 입력 …"

#: src/blocks/gallery/components/GallerySaveComponent.js:17
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: src/blocks/gallery/block.js:16
msgid "ALPS Gallery"
msgstr "ALPS 갤러리"

#: src/blocks/gallery/block.js:17
msgid "Display a gallery images in a container that expands on click."
msgstr "클릭을 확장하는 컨테이너에 갤러리 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/gallery/editor-image.js:142
#: src/blocks/image-2up/editor-image.js:141
msgid "Write caption…"
msgstr "캡션 쓰기…"

#: src/blocks/highlighted-paragraph/components/HighlightedParagraphEditComponent.js:46
msgid "Enter your Content..."
msgstr "내용 입력…"

#: src/blocks/highlighted-paragraph/block.js:18
msgid "ALPS Highlighted Paragraph"
msgstr "ALPS 강조 단락"

#: src/blocks/highlighted-paragraph/block.js:20
msgid "Highlight a block of text."
msgstr "텍스트 블록을 강조 표시합니다."

#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:63
msgid "Enter your Body Text for Highlight Block 1"
msgstr ""

#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:77
msgid "Enter your Body Text for Highlight Block 2 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/highlight-blocks/components/HighlightBlocksEditComponent.js:91
msgid "Enter your Body Text for Highlight Block 3 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/highlight-blocks/block.js:18
msgid "ALPS Higlight Blocks"
msgstr "ALPS 하이드라이트 블록"

#: src/blocks/highlight-blocks/block.js:21
msgid "Content block that is full width that can have up to 3 text blocks within it."
msgstr "최대 3개의 텍스트 블록을 포함할 수 있는 전체 너비의 콘텐츠 블록입니다."

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:42
msgid "Extend Quote"
msgstr "인용구 확장"

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:43
msgid "Extends the quote outside the page content."
msgstr "페이지 콘텐츠 외부의 인용구를 확장합니다."

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:48
msgid "Strong Quote"
msgstr "강력한 견적"

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:49
msgid "Set strong style for the quote content."
msgstr "견적 콘텐츠에 강력한 스타일을 설정하세요."

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:67
msgid "Write a quote..."
msgstr "인용구를 입력합니다…"

#: src/blocks/blockquote/components/BlockquoteEditComponent.js:78
msgid "Write a citation..."
msgstr "인용문 작성하기…"

#: src/blocks/blockquote/block.js:17
msgid "ALPS Blockquote"
msgstr "ALPS 블록따옴표"

#: src/blocks/media-testimonies/components/MediaTestimoniesEditComponent.js:49
msgid "See All Link Url"
msgstr "모든 링크 URL 보기"

#: src/blocks/media-testimonies/block.js:15
msgid "ALPS Media Testimonies"
msgstr "ALPS 미디어 증언"

#: src/blocks/media-testimonies/block.js:16
msgid "Display your media testimonies."
msgstr "미디어 증언을 표시합니다."

#: src/blocks/image-2up/components/Image2UpEditComponent.js:150
msgid "Edit Images"
msgstr "이미지 편집"

#: src/blocks/image-2up/components/Image2UpEditComponent.js:179
msgid "images"
msgstr "이미지"

#: src/blocks/image-2up/block.js:18
msgid "ALPS Image (2up)"
msgstr "ALPS 이미지 (2up)"

#: src/blocks/image-2up/block.js:19
msgid "Two images organized in a two column layout."
msgstr "두 개의 열 레이아웃으로 구성된 두 개의 이미지입니다."

#: src/blocks/image-breakout/components/ImageBreakoutEditComponent.js:96
msgid "Enter your Caption..."
msgstr "캡션 입력…"

#: src/blocks/image-breakout/block.js:17
msgid "ALPS Image (Breakout)"
msgstr "ALPS 이미지 (브레이크 아웃)"

#: src/blocks/image-breakout/block.js:19
msgid "Image that expands the width of the page."
msgstr "페이지 너비를 확장하는 이미지입니다."

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:184
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:190
msgid "Latest Posts Settings"
msgstr "최신 게시물 설정"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:196
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:202
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:202
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:208
msgid "Hide excerpt"
msgstr "발췌 숨기기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:207
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:213
msgid "Hide post date"
msgstr "게시물 날짜 숨기기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:212
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:218
msgid "Hide category name"
msgstr "카테고리 이름 숨기기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:217
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:223
msgid "Hide button"
msgstr "버튼 숨기기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:222
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:228
msgid "Hide image"
msgstr "이미지 숨기기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:227
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:233
msgid "Align the image right"
msgstr "이미지 오른쪽 정렬"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:242
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:248
msgid "Latest Posts"
msgstr "최근 게시물"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:246
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:252
msgid "No posts found."
msgstr "게시물이 없습니다."

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:261
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:267
msgid "List View"
msgstr "목록형식 보기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:267
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:273
msgid "Grid View"
msgstr "바둑판식 보기"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:306
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:312
msgid "Enter your link label..."
msgstr "링크 레이블을 입력…"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:343
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:349
msgid "Post excerpt is visible"
msgstr "게시물 발췌가 표시됩니다"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:354
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:360
msgid "Category name is visible"
msgstr "카테고리 이름이 표시됩니다"

#: src/blocks/latest-posts/components/edit.js:360
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:59
#: src/blocks/latest-posts/components/LatestPostsEditComponent.js:366
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

#: src/blocks/latest-posts/block.js:19
msgid "ALPS Latest Posts"
msgstr "ALPS 최신 게시물"

#: src/blocks/latest-posts/block.js:20
msgid "Display a list of your most recent posts."
msgstr "가장 최신 글 목록을 보입니다."

#: src/blocks/latest-posts/block.js:23
msgid "latest posts"
msgstr "latest posts"

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:172
msgid "Kicker 1 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:178
msgid "Text 1 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:186
msgid "Kicker 2 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:192
msgid "Text 2 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:200
msgid "Kicker 3 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/components/ContentStepEditComponent.js:206
msgid "Text 3 (Optional)"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/block.js:20
msgid "ALPS Content Step Block"
msgstr ""

#: src/blocks/content-step/block.js:22
msgid "Content Step Block block where the right side has a button."
msgstr "콘텐츠 단계 블록 오른쪽에 버튼이 있는 블록입니다."
